Como vamos testar tudo?

Assim:

1 - Comando NICK e comando USER [x]
2 - Testar caminhos tristes do comando NICK [x]
3 - Testar caminhos tristes do comando USER [x]
4 - Testar caminhos felizes do comando JOIN [x]
5 - Testar caminhos tristes do comando JOIN [x]
6 - Testar o comando QUIT [x]
7 - Testar caminho feliz comando MODE para usuários [x]
8 - Testar caminho triste comando MODE para usuários [x]
9 - Testar caminho feliz comando MODE para canais [x]
10 - Testar caminho triste comando MODE para canais [x]
11 - Testar caminho feliz comando PART [x]
12 - Testar caminho triste comando PART [x]
13 - Testar caminho feliz comando TOPIC [x]
14 - Testar caminho triste comando TOPIC [x]
15 - Testar caminho feliz comando NAMES [x]
16 - Testar caminho triste comando NAMES [x]
17 - Testar caminho feliz comando LIST [x]
18 - Testar caminho triste comando LIST [x]
19 - Testar caminho feliz comando INVITE [x]
20 - Testar caminho triste comando INVITE [x]
21 - Testar caminho feliz comando KICK [x] 
22 - Testar caminho triste comando KICK [x]
23 - Testar caminho feliz comando PRIVMSG [x]
24 - Testar caminho triste comando PRIVMSG [x]
25 - Testar se o comando MOTD está executando como esperado [x]
26 - Testar caminho feliz comando WHO [x]
27 - Testar caminho triste comando WHO [x]
28 - Testar o retorno do comando PING [x]
29 - Testar caminho feliz do comando USERHOST [X]
30 - Testar caminho triste do comando USERHOST [x]
31 - Testar caminho feliz do comando WHOIS [x]
32 - Testar caminho triste do comando WHOIS [x]
33 - Testar caminho feliz do comando WHOWAS [x]
34 - Testar caminho triste do comando WHOWAS [x]
35 - Testar o retorno do comando TIME [x]